巴塞又搶利物浦d人啦

If you can’t beat them, buy them

諗起佢同so9美斯做隊友就笑左

英冠料
俾盡10m

唔係英甲料咩

咁比盡十蚊

下 依家英超盛世 皇馬同巴塞最多咪big6料
想買英超爭冠料既人 係咪諗大左呀？

今年所有歐戰決賽 西甲狗全部早d訓啦

我出20蚊，帶佢落港超

垃圾都要

球王梅西亦將阿根庭提升到不該有的高度

邊隊係巴塞b隊

第一回合我地利記都禁住巴狗砌啦，控球，射門，角球贏哂
係巴塞有美C神先好好彩贏到波

想要左閘je, Moreno 季尾約滿，任佢簽

英甲仔都要

咁蘇格蘭人又未必會咁想出國ge,
再講依家佢續左長約，疤真係出bid先算la

唔出國去曼城吧

蘇格蘭隊長

英甲料je, not英甲仔，佢好似無踢過英甲，淨係踢過業餘聯賽，蘇冠蘇超，英冠

jelly仔話過西甲，rm係唯一選擇

daddy